大陸律師陳秋實 其實拍片係曲線叫大家唔好割蓆

佢有條片係介紹3個名詞 和理非 勇武 不割蓆 仲解釋得清楚過和理非同勇武自己 專登擺呢3隻字一齊講個訊息已經好簡單
就係和理非 勇武 不割蓆

睇番其他片 佢係知道咩事而且知道得比某d香港人更加清楚

佢黎香港唔係想著草 所以冇直接講香港加油之類
但佢818都陪左香港人全日

用自己生命換取呢幾條片

大家唔好辜負佢 一齊走落去好唔好？

佢機場走個條片仲講左好想研究香港好多問題，近至今次運動，遠至香港社會(土地，房屋)問題全部舉晒出嚟，其實佢好了解香港，好明白發生咩事

真係玩命

其實好冇twitter幫佢整返個hashtag..好似#SimonCheng咁??
叫做引下關注 雖然我知冇用...

我成日話有班人喺屋企撐警話自己中立
但自己一次都冇出過撐警集會，更唔好講遊行
人地身體力行去認清事實

嗰班扮中立嘅人要佢撐警嗰時
連屋企門都冇出過都好意思講人抗爭戴口罩

但係又驚死亡之吻 都係算啦